\documentclass[12pt,a4paper]{book}
% Requires Ghostscript	currfile		
\usepackage{verbatim,currfile}

% \input{../bspLatex/BewerberInfos.tex}
\input{../privLatex/BewerberInfos.tex}

\usepackage{Vorlage_Bewerbung}
% !!! Requires shell-escape !!!
% http://tex.stackexchange.com/questions/37489/how-can-i-enable-write-18-on-a-miktex-installation
\RequirePackage{filecontents}

%%%%%%%%%% Anschreiben %%%%%%%%%% 
\begin{filecontents}{anschreibenGen.tex}
\documentclass[DINmtext]{scrlttr2}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{Vorlage_Anschreiben}
% \input{../bspLatex/BewerberInfos.tex}
\input{../privLatex/BewerberInfos.tex}
\farbe{blue}
\begin{document}
% \input{../bspLatex/inhaltAnschreiben.tex}%<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<
\input{../privLatex/inhaltAnschreiben.tex}%<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<
\end{document}
\end{filecontents}
\immediate\write18{pdflatex  -output-directory=\buildDir\ anschreibenGen.tex}

%%%%%%%%%% CV %%%%%%%%%% 
\begin{filecontents}{cvGen.tex}
\PassOptionsToPackage{dvipsnames}{xcolor}
\documentclass[12pt,a4paper,sans]{moderncv} 
\usepackage[breit]{Vorlage_Lebenslauf}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\PrerenderUnicode{ßÄäÜüÖö}
% \input{../bspLatex/BewerberInfos.tex}
\input{../privLatex/BewerberInfos.tex}
\moderncvcolor{blue} 
\begin{document}
% \input{../bspLatex/inhaltCV.tex}
\input{../privLatex/inhaltCV.tex}
\end{document}
\end{filecontents}
\immediate\write18{pdflatex  -output-directory=\buildDir\ cvGen.tex}
% Compilieren trotz z.B. marvosym Fehler: '--interaction scrollmode' anfügen
%
%
%%%%%%%%%% Include Cmds %%%%%%%%%% 
\newcommand\anschreibenImport{%
\IfFileExists{\buildDir anschreibenGen.pdf}{
	\includepdf[pages=-, addtotoc={1, pageRef, 0,Anschreiben,anschreiben}]{\buildDir anschreibenGen}
}{
	\Huge ooops \normalsize etwas stimmt nicht. \\
	
	Wahrscheinlich ist die \textbf{\textbackslash buildDir} Variable nicht richtig gesetzt oder \textbf{Shell--Escape} wurde nicht aktiviert, siehe\\ http://tex.stackexchange.com/questions/37489/how-can-i-enable-write-18-on-a-miktex-installation
	\\\\
	\textbf{kein Anschreiben} im Pfad "\buildDir\textbackslash anschreibenGen.pdf" \hspace{1pt} gefunden. Bitte "\textbackslash buildir"\hspace{1pt}prüfen\newline\\
}%
}

\newcommand\cvImport{%
\IfFileExists{\buildDir cvGen.pdf}{
	\bookmark[page=\thepage,level=0]{Lebenslauf}
	\includepdf[pages=-]{\buildDir cvGen}
}{
	\textbf{kein CV} im Pfad "\buildDir\textbackslash cvGen.pdf" \hspace{1pt} gefunden. Bitte "\textbackslash buildir"\hspace{1pt}prüfen
}%
}

%%%%%%%%%% Final %%%%%%%%%%
\farbe{blue}
\begin{document}
\anschreibenImport
\cvImport
% \input{../bspLatex/inhaltAnlagen.tex}
% \input{../privLatex/inhaltAnlagen.tex}
\end{document}


%\immediate\write18{gs -sDEVICE=pdfwrite -dCompatibilityLevel=1.4 -dNOPAUSE -dQUIET -dBATCH -sOutputFile=\build \currfilebase -compressed.pdf \build \currfilebase .pdf}

%\immediate\write18{gs -sDEVICE=pdfwrite -dCompatibilityLevel=1.4 -dNOPAUSE -dBATCH -sOutputFile=build/Bewerbung_Komplett-compressed.pdf build/Bewerbung_Komplett.pdf}

% gs -sDEVICE=pdfwrite -dCompatibilityLevel=1.4 -dNOPAUSE -dBATCH -sOutputFile=build/Bewerbung_Komplett-compressed.pdf build/Bewerbung_Komplett.pdf

% "C:\Program Files\gs\gs9.07\bin\gswin64c.exe" -sDEVICE=pdfwrite -sPAPERSIZE=a4 -dCompatibilityLevel=1.6 -dNOPAUSE -dBATCH -sOutputFile=build/Bewerbung_Komplett-compressed.pdf build/Bewerbung_Komplett.pdf
